李嘉誠可唔可以出黎救下香港人

想救但係匪黨唔俾
英國解密文件都話佢極反匪黨。

咪信商家佬